# Основная информация
Для этого задания также было решено не создавать отдельный проект с помощью
xcode, чтобы не загромождать список проектов и не плодить кеши.

# Задание
1. Зайти обязательно и познакомиться с документацией;
2. Создайте 2 enum с разным типом RawValue;
3. Создайте несколько enum для заполнения полей стркутуры - анкета сотрудника:
enum пол, enum категория возраста, enum стаж;
4. Создать enum со всеми цветами радуги;
5. Создать функцию, которая содержит массив разных case'ов enum и выводит
содержимое в консоль. Пример результата в консоли 'apple green', 'sun red' и т.д.;
6. Создать функцию, которая выставляет оценки ученикам в школе, на входе принимает
значение enum Score: String {<Допишите case'ы} и выводит числовое значение оценки;
7. Создать метод, которая выводит в консоль какие автомобили стоят в гараже,
используйте enum.

# Сборка
Для сборки введите:
```bash
cd task4
make
```

# Запуск
Для запуска введите:
```bash
./output/task4
```

# Очистка
Для очистки введите:
```bash
make clean
```
